{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 G&G"
    },
    "text": "当宿は総客室数は44室であり、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。基本規定入室時の基準人数は2人であり、追加人数は現場で追加料金を決済しなければなりません。客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。サービス案内ではG&G(G&G)映画の視聴が可能で、客室内には75インチのUHDTVが設置されています。映画を無料で再視聴できるサービスも提供されます。また、フロントの前には24時間スナックバーがあり、プレミアムコーヒー豆のコーヒーマシンがあります。バレットパーキングサービスも運営しており、駐車サービスも提供されているので退室前に車を待機させることができます。客室紹介ではデラックスとプレミアム、VIP映画館、VIPツーベッドシングルダブルバッド、VVIP(チムジルバン)で構成されています。VIP映画館は75インチのUHDTVを備えており、これは最高の人気客室です。VVIP(チムジルバン)客室は広くて安らかなチムジルバンを備えており、集まりやパーティーも可能です。この宿を訪れた多くのゲストのレビューはとても満足でした。駐車場が少し不便な点はありますが、チェックイン時に荷物さえ事前に出しておけばチェックアウト時に車を出してくれるので、大した問題ではありませんでした。価格に比べて部屋が広くて休息を取りやすいので満足しており、全般的にコスパの良い宿と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "44室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2人までですが、追加人数は現場で追加料金を支払えば可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室が割り当てられます。画像と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で映画を視聴できますか？",
            "answer": "はい、G&G(G&G)映画の視聴が可能です。また、無料で映画を再視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントの前には24時間スナックバーがあり、プレミアムコーヒー豆のコーヒーマシンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスがあり、退室前に車を待機させることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "デラックス、プレミアム、VIP映画館、VIPツーベッドシングルダブルバッド、VVIP(チムジルバン)の5種類があります。"
        },
        {
            "question": "VIP映画館の特徴は何ですか？",
            "answer": "VIP映画館は75インチのUHDTVを備えており、最高の人気客室です。"
        },
        {
            "question": "VVIP(チムジルバン)客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "VVIP(チムジルバン)客室は広々としたチムジルバンを備えており、集まりやパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "多くのゲストからは満足の声があります。駐車場が少し不便との意見もありますが、部屋の広さや休息のしやすさ、コスパの良さなど、全体的に良い評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 490
    }
}